條女成日問長問短真係好撚煩

同條女一齊咗半年 一路都無嘈過交 好恩愛
但近排唔知佢做乜鬼 我無同佢一齊嘅時候
成日打黎問問問 又問我係邊到 做緊乜
明明返緊工嘅時候 又打黎問我做緊乜
聽唔到電話 就係咁send whatsapp問你係邊你係邊

我明佢擔心我唔知發生咩事 但咁樣真係好撚煩 我又唔係無抽時間陪佢

有次同啲fd打緊機 佢無啦啦打黎 咁我就無聽到 我之後睇返電話 佢竟然send撚咗百幾個message過黎

真係好撚煩

分手囉

自己交代清楚咪得囉，唔撚鐘意覺得煩咪分手囉，屌你老母

我哋好恩愛 但佢真係好煩

交代埋都係咁打黎煩呀 屌你老母

你有女咩？

要教識佢 咁樣係會煩到你 你唔鍾意 如果唔係一係就分手 一係就有排你煩之後再分手

屌你老母 潛水潛咗去邊

分手啦屌你老母

扑野果陣 有無問你條J去咗邊

同居？

佢近排可能發生咗啲事

有女嘛

有就珍惜啦....

收皮啦

屌你老母

樓主。你Google下焦慮型依戀，你就知你女朋友諗緊咩，同點解係咁煩住你。好事黎。

拍拖都要google 使唔使Google幫你拍埋

叫你睇下
咁你上嚟連登問係咪叫連登仔同佢拍拖啊

問下意見姐

夾下喇，條女勁愛你

用相同密度不停咁自動報到，嚇一。嚇佢

我無咁多空閒時間

咁你拍拖都要上連登開Post，洗唔洗連登仔幫你拍埋。

雙重標準，捉你早日分手。

捉住我分手 咁留意我呀